全部入嚟，好大執陰毛！肺炎係假嘅

點證明佢的身份

Good question 但係又似層層

nosleep 好多係故黎

屌你老母金剛棒
睇完話關香港示威事已經唔想睇

用百字精簡

大概講咩 唔想睇

假到離譜,吹到天花龍鳳,之前睇過又話上deep web會有秘密組織買起你

All of that is a bunch of lies concocted by the Chinese state with the tacit support of the U.S. deep state and its friends in the European Union, Russia and Australia, and spread by the docile media in all of those countries.

睇到依句已經知幾撚假 deep state=小學雞陰謀論
同埋依篇絕對唔係支那人讀個phd就寫得出嘅 一定出自native speaker

肺炎係假
生化武器先真
中美係武漢做交易
意外洩流
其他國家都驚引起恐慌所以一齊隱瞞
火神山係亂葬崗咁上下啦
出post條友睇唔過眼
重點係中國收埋好多技術，唔係我地普通人嘅已有知識可以想像

香港出院果d係點

同意佢話美國兩黨之爭只係整出黎愚弄國民，實際上背後都係同一班金主

Reddit班小學雞

未睇

不過nosleep 唔係比人作故仔架咩？

r/conspiracy 都仲可以當花生睇下
no sleep

好低能，講埋有槍戰，想點

仲有我唔覺得中共上面啲人的英文能力咁好

睇到話死亡率係100%就唔想睇落去

nosleep係講故台, 此post已完.

當故仔睇
要告密點解唔直接同美帝告
要喺Reddit開Post

啲病理名勁深 唔查都唔識